PRISON BREAK 第一季問題

主角個侄仔用手機影低左邊個殺佢老母同後父
之後SEND左去某個EMAIL
點解之後無左件事
BUG?

追你就追啦
收嗲啦南亞狗

睇完喇ON9

睇落去

條友都坐埋監

冇依part
你話linik 個仔 ？死咗bo